［集思廣益］幫LIHKG改個入屋啲嘅名？

做左好多年CD-ROM，黎到新場梗係要開個post先

新場固然正，但係LIHKG討論區聽落太累贅，大家好難好似以前，好順口咁叫人/自稱「高登仔」、「高登巴打」、「高登絲打」…

一個入屋嘅名同埋身分係一種情懷，眾巴絲點睇？

如果同意嘅，請出招

連巴連絲

Li(連)hk(香港)g(雞)

叫力(LIHK)支(G) 點睇 會唔會攰？

力支仔?

百力枝

連g?